【逃犯條例】台灣陸委會回應港府「中央機構」建議 絕不接受「一中」前提

港府星期四提出《逃犯條例》修訂新建議，規定移交要求必須由地區的「中央機關」提出，但李家超並無回應，台灣的「中央機構」到底是那一個；台灣陸委會今日回應，強調中華民國是主權國家，有獨立司法管轄權，若香港修例前提是「一中」，台灣絕不會接受這種消滅中華民國主權的行為。

陸委會重申，《逃犯條例》修訂引起香港各界及國際社會高度質疑，多國政商界和人權組織都要求港府撤回草案，擔心會增加在香港或到香港士，被移交中國的風險，陸委會呼籲港府懸崖勒馬，採納各方提出，可以兼顧人權保障與彰顯公理的建議。

李家超昨日公布《逃犯條例》修訂新建議，被問及台灣的「中央機構」是那一個，他只稱在修例通過後會後台灣商討，保安局前局長、新民黨議員葉劉淑儀今日在電台節目中亦被問及這問題，她稱自己不熟悉台灣法制。

你叫777 臉往哪裡放

台灣都叫你地收手啊
撐送中唔好再用女受害者做藉口啦
林鄭究竟會簡得罪台灣定得罪中共呢

台灣法務部唔係台灣中央二級機構

打錯
台灣法務部只係台灣中央二級機構

一早得罪左台灣啦

我哋試下叫埋台灣人簽白宮聯署!

白宮聯署網嘅聯署(反送中條例)
記得簽完要去email verify
同埋可以嘅話多多share出去, 等多啲人睇到

中華民國=一中

最唔識玩既台灣用中華民國司法院 名義要求引渡陳同佳，睇下柒婆敢唔敢簽

我係台灣都寧願放過個殺人犯

台灣好波

on99 殺人同被殺都係香港人。台灣緊係唔會在意啦，明玩鳩柒婆